其實係連登恥笑毒撚係咩心態?

連登本來就係毒撚論壇
d小學雞同搬貨mk有fb/ig唔去, 走入黎毒撚論壇踩場笑7人再走番出去
係咩心態? 就好似你去師奶論壇屌7點解依到咁多師奶, 再走番出去懶看破世事咁

再講成日笑連登毒撚
但真毒撚依家有無佔連登10%?
根本就係班mk係到笑另一班mk
有咩唔岩就笑9人毒撚, 真毒撚就躺著也中槍
d負面形象就去哂毒撚到, 其實d弱智話題同街上面的mk對話根本差唔多

最on9係成日問d毒撚自己反省下點解人地得你唔得啦
就同問一個得一隻腳的人講點解人地跑咁快你跑咁慢一樣on9
天真到好似努力完就得咁, 依到係香港呀, 做過野未呀
人地有父幹有樣有錢, 你咁都好意思叫毒撚拎黎做參考?
毒撚無樣無錢無父幹, 努力十世未又係毒撚, 清潔工夠努力未又係清潔工
然後班人就會問個毒撚點解人地得你唔得, 關個毒撚咩事
好多野唔係反省先得, 而係因為反省先知唔得
班搬貨mk未懶醒啦

對住個樣7毒撚講點解陳冠希溝到女你溝唔到, 反省下
反省d咩?

毒撚死埋一邊吾好阻禾地同絲打交流